求$4000 內144 Hz Mon 推介

求$4000 內144 Hz Mon 推介 1080P

要Gsync?

不用

ASUS vg279q 144Hz IPS 1ms Freesync

請問同278有咩分別?

278係TN
279係IPS

好似唔錯
thx ching

有興趣啊

但香港好似無得賣？

唔知點解香港冇入，淨係有278
279 新蛋有 加埋運費唔洗3000

未試過新蛋買，穩唔穩陣？

又穩又快
我成部機啲野幾乎都係新蛋買 加少少錢後日送到上門

我都啱啱睇中部279
隔離mon post 話hk 有鋪賣37xx
想問如果新蛋買mon 係咪照可以有hk 保養
同唔好彩要換貨易唔易搞

要平 買水貨就點都比香港買麻煩少少架啦
冇記錯要換貨Newegg會包晒運費

香港有.早排係灣仔先見過,不過好少貨就真
同埋ASUS ROG 專店(深水涉個時)都有賣
如果買,我都建議係香港買番
始終保養方便好多

係VG279Q 1080P嗰隻喎，唔係PG279Q 2K，因為早兩星期有兩個朋友想買 都係去SSP間ASUS專門店，行左成間舖都冇，之後再問個Sales話香港冇入唔知係個Sales水佢地定點樣

Newegg Alienware 240hz 做緊折喎，幾抵吊

我問一間 話有 賣39XX

27" 1080p????
起嗮格喎

巴打問左邊間?
其實想望下實物先決定呢部定買*** 算

pricehk 有價出lu

貴新蛋1000有多不了
仲有 2019年先有係咩事

4000蚊XL2546有找
240HZ,1MS
買咗用唔返轉頭

AGON

G2 system

就係呢間